小妹岩岩碌碌下挨豬 盲左。。。求安慰

做我女友？

留電豬

又男友又小妹咁 真係頂唔撚緊

借阿哥ac得唔得呀